屯門上水將軍澳都得

用圖唔俾狗睇post

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

負評我我唔會少條毛架
只會俾人睇到你地部分人嘅真面目
咩一個也不能少
有元朗手足話遊行完返屋企唔通要驚
居然有人叫佢喺外面住一晚就得
屌你老母，你地屋企就係屋企，元朗人就無屋企嘅

喂，當元朗人係condom啲軍師去哂邊？

回應下啦喂